{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160105?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 정동진모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時でチェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合には追加料金が発生し、最大人数を超えて入室すると払い戻しはできません。 また、ペットは許可されている店舗でなければ入室できません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約が発生しても予約件の優先順位は先に入った予約になります。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約をしなくても付帯施設や海水浴場をご利用いただけますし、送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室すると払い戻しができないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えて入室すると払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは許可されている店舗でなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますが、重複予約が発生しても予約件の優先順位は先に入った予約になります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約をしなくても付帯施設や海水浴場を利用できますか？",
            "answer": "はい、予約をしなくても付帯施設や海水浴場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 407
    }
}